愛講是沒有用的，做啦

利申先自己腦細大發慈悲，聽日唔洗返工。
但係自己家園受風災損毀唔多唔少都有啲傷心
我聽日都會落街清理下附近環境，幫助自己之餘又幫助人地。

香港人成日比人話自私，聽日災後修復第一天，求下大家一齊體現下本土守望相助既精神，見到周圍地方有損壞或者危險，都可以係有限度情況底下比啲公民責任，幫幫手恢復既四周環境，唔好淨係拎住電話影相呃like。唔係話要大家冒險鋸樹，但執下樹枝清下啲垃圾都應該做到既係咪先！

天佑我城

圖中呢位dc大佬，車毀唔緊要，人冇事先做到世界冠軍架嘛